養兒防老呢種觀念係邊撚個撚樣諗出黎？

屌你老母生個仔出黎就係求回報
而家係到追翻我讀書d錢
次次一嘈起上黎, 我就問佢：我叫你生我出黎？
佢就谷到面紅耳赤
窮人生仔都可以講到自己懶偉大

每次睇星期日檔案都越睇越想笑
咩一家四口老公走佬三母子逼係劏房生活唔到
睇一次笑一次
又話咩打兩份工又要睇住個仔好辛苦
根本係d撚樣當買大細
睇下個仔第日會唔會發達益自己
真係好嘔心

都唔知養兒防老呢種觀念害撚左幾多人

大陸一孩政策根本就係一個德政
香港好應該要有

孔子？

只可以話呢個觀念過咗時
以前生10個8個 家家戶戶都窮養個細路
確實會解決到養反父母&解決到老人問題
但而家生得1,2個 物價又貴咗
仲係行呢套觀念緊係含得撚喇

當你結左婚要供車供樓 養細路養老婆 養埋四大廢老
搵十萬一個月都唔掂